民建聯是否已遭邊緣化

成個暑假做咗聲明黨

講錢又唔夠商家黨

講紅又唔夠何妖

講外國戰線又唔夠葉劉

唯一係人夠多

民建聯一直都係打地區樁腳
呢段時間佢暗地做左好多野準備區選
唔好鬆懈

唔識咩叫民建聯

要派人一早已派，唔會六月先出

唔出聲用社區工作洗緊班廢老腦呀
守護孩子守護產課權利

總之文宣落重藥

咩都吾做 係想你地做錯野 之後偷民心

應該儘量唔出聲

打算輸少當贏

睇下自己區晚晚10 點有幾多人嗌口號就知

公屋信箱收佢地宣傳單張密左好撚多

呢層當然啦
你見廢老層都有唔少新選民
就知佢地有做野

大把藍絲會投佢地，大家留意下身邊遇過幾多真心藍絲，講緊真心都唔少，佢仲要有鐵票。真正參與依場運動既港人，只係占一部份......

叫開禮義廉

緊係唔係 一直都有好多優惠出
事態愈嚴重 d優惠愈重手
不過係比平時低調左好多

都係個句 唔好輕敵

見七月仲有平戲飛
最近無曬？

中秋優惠多到暈

唔係囉

人地宜家避風頭咋

完全無人將件事連落民賤聯班躝攤度

八月都有，又派月餅啦
唔可以鬆懈，班仆街除左得閒出下聲明，背後密密做緊野

佢地其實仲有好多鐵票 一票不投民建聯

我果區門口間唔中有啲粉紅袋仔裝住啲禮物同傳單

佢地banner 好update

有一樣野夠，夠廢

只係因為未到小丑出場時間

民建聯本來喺元朗雞地嗰邊擺咗個新仔叫莊展銘 六月嘅時候成日見到佢擺街站做宣傳 721之後佢啲banner全部消失晒 冇再見過佢

雞仔，想打邊個？

雞地*

係，“生姦人“到重要時間就會“返生姦“投票。

“生姦人“當然住“大陸“（指中囯而非元朗大陸），住生姦咪 de死廢親

（非設計對白，都成年前，茶記）

睇下邊做大佬
好多人都唔服佢

民工建聯

民賤聯就識

民建聯肯定選舉果陣，印晒抗爭者大肆破壞嘅相去呃和理非公公婆婆，今次真係連蛇齋餅糭都可以嘥返，對家送晒子彈又鬧人廢老

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

親共派議員聯署今時今日仲係琼子做發言人

但過多一兩年仲有無呢支歌仔唱？

派緊月餅俾老人家

民建聯地方工作好多都靠係大廈既牆傳遞信息 其實有無諗過全城化身撕紙狗 每日係自己區撕民建聯d 單張等d廢老睇唔到

到時DQ
點票熄燈
假票
佢地依家坐定粒6 宣傳都唔洗

每日路經個個屋邨每朝8點幾十個廢老排隊拎蛇齋餅
就知民賤班人暗地裡做緊野

之前成班廢老同黨報都點名屌鳩民建聯，佢哋緊係要避風頭。嗰陣講到一票不投民建聯㗎，民建聯又成日第一個出嚟出聲明鬧暴力事件

大撚把野做緊 連登冇人講姐
都係果句 連登仔小心同溫層效應
有時間睇多d連登以外既資訊

邊緣化意思我唔係指無做嘢

而係嚮於對香港掌控方面

佢已經失去代理人角色

中共直接透過popo同何妖等人一硬一軟出手

借個位屌醒垃圾 謝謝

無罷工嘅人你哋同港豬冇分別

推上熱門！ 臥底戰術已破解！

佢地係區選唔會輸 信唔信

無聲狗咬死人，佢地依排唔隊個柒頭出嚟，但亦絕對唔好輕敵

唔輸還唔輸

但佢哋感覺就好似除咗議席一無是處

佢地仲參隻腳落去，仲係擔心人身安全多過選票

佢地明哲保身咋。
到時警犬同777比清算，佢地就上位加踏多兩腳。

佢地只係班機會主義者。
他日中共倒台，港獨到，佢地會第一時間轉型做香港保守派。

其實你地知唔知民建聯係建制最大黨，同中共最近
佢地就係扮唔關事等大家放下戒心，個個老人家街坊都當正佢地好人

唔好意思, 不如睇埋呢個post
[突發] 香港人終於有屬於依個時代既進行曲 (原創) !!!!!《願榮光歸香港》 大合唱團mv版

冇議席佢地就冇利用價值
要佢地收皮
就要拎走佢議席
咁自然會有人清算呢班人

無人想知

同中共最接近？

今次中共有乜風

好似都唔係經民建聯把口出

我呢排見到唔少以前係咁拖嘅民生工程，呢兩個月追趕進度，但唔知關唔關民賤聯事。不過佢地有可能會借機邀功，去爭取選票

點解一樣係未經證實既POST 個反應會咁唔同

愈重要嘅牌會放得愈後
之前保皇個個咁撐反送中，依家炒曬車梗係要潛水
出嚟吹風個班咪好似警犬藍衫，出嚟做箭靶
民建聯咪好似啲高官咁匿後面等收割

一定會
所以就算唔血債票選，都要準備打選戰

你打緊飛機？

真係唔好輕敵

佢地醒 做野低調
好多 卡片 同 leaflet 寄去信箱

重未拉到佢同警察政府同一黨
快d 做嘢

十年前民建聯個勢想做執政黨咁

但宜家呢幾年連立法會主席都無得住

行會得堆蛋散

琴晚不問世事的老母都屌9民建聯

唔好輕敵呀 區選先知咩料
最驚佢一直送緊蛇齋餅糭你唔知咋

咁依家贏左未？

未夠邊緣

依加日日派傳單

樓主你係咪誤會左D咩?
佢地平時不撚嬲都係碌柒咁架啦.
蛇齋餅粽, 系統配票SURE WIN, 平時你唔係以為佢地真係有做野呀麻?

話一個政黨除左議席一無是處
同話有錢佬除左有錢一無是處有咩分別

唔係講緊贏輸

係形容緊個政治版圖

5蚊戲票

如果嗰堆議席坐唔穩

中共一唔like就可以扶植新契仔取代你

咁同一個有錢佬好有錢但無權

隨時可以畀人抄家有咩分別

文宣時間
建制議員任由黃絲亂港

係做到野就唔會入民建聯啦

你以為兩星期前開始日日係屋邨擺街站做咨詢呀，同啲呀婆幾撚好傾
利申南區廢老邨

你當佢係個堆西環契仔咩邊忽睇到佢坐唔穩啊
點解佢唔好似工聯會咁款你又唔諗下點解

蛇斎餅粽黨

呢期成日擺街站....開始派野
其實暗地裡做緊好多野

關人閪事
、滅黨先同我講

為刷鞋誤導中央，錯判形勢

之後貼曬612前後既言論出黎

尋日民建聯紅磡區議員林德誠出黎先擺街站幫博愛醫院籌款
利申 棟樓大堂長期痴滿兩行民建聯單張 有空位就貼左
郵箱平均收三張民建聯單張先收一封屋企信
大堂仲要日日擺“香港仔”個份紅媒報紙

講無恥佢地第一

香港人最大特質係「善忘」，無論六七八九月發生咩事，十月洗洗腦就ok

民賤聯

民建聯民主黨都無出聲，全部一出聲做野就比人拉左啦

唔好掉以輕心

同意

佢哋淨係識出嚟抽吓水咋，𠱁吓老人家咁囉，屌！

Sorry

我住嗰區無乜民健聯

有都係得堆尸位素餐

之前民調得7%話經濟影響同佢地有關就證明佢地割得好成功

響牛頭角上村，差唔多每個星期都見到民建聯有活動
好多廢老唔關心抗爭，有野派就開心

日日做緊實事囉人地

wfc？

佢哋呢排搞咗唔少支那之旅 兩星期搞咗三次 有地區

好撚多餅同團
抽血量血壓又登記

地區好穩 送曬買送車仔 有曬嘜車頭相 推住買野 天慈偽獨立真民建聯蘇淵 區選 唔好以為有200萬人 咁老定

D廢老村仲係好多活動

依家真 佢地對老野有一手

唔好睇少個啲鐵票
仲有一堆假中立高學歷會覺得得佢地唔搞事而投佢地

禮義廉係親生仔，土共直屬香港支部，開黨果班真愛國既港英時期支那窮到塊閪既時候就出力。而家支共發左就唔駛佢地做咁多dirty job，整靚佢地個牌頭等時管香港。你見dirty job 永遠只會叫何妖之流契仔做。支共一向對親生仔好好， 可以準佢抽cctvb 廣告。金拱門可以比佢向蘋果落 ad.

d起休憩設施 火速爭取到

成日出街都見到DAB街站
十一月區選唔可以掉以輕心
利申:東區友

WHO?

禮義廉不嬲廢

好有禮貌 又關心 朝朝一個人打招呼 依d老野 好受

控制左區議會，就可以吸晒地區啲錢，咩觀塘噴水池就係例子，啲錢最後入返自己袋做蛇齋餅糭

寧投建設 不投建制

冇錯！所以黎緊要落區嘅手足都要做呢啲門面嘢，唔好比班老人家覺得我地搞事。

呢班人先係最危險
低調做野
等你唔覺唔覺咁變香港市

佢地依家明顯係避政治玩落區
因為最近泛民主力打政治，落區少左好多。
有都會比人話食人血饅頭

洗乜自負盈虧

有水喉嘛

選既時間先蛇齋餅

有議席咪有錢
咪可以繼續破壞香港囉!!
民賤聯 個名就係咁嚟!!

依班賤人咪正宗賣港囉

點落區法都一票不投

陰D陰D種緊票唔使俾你知嘅

係，無奈嘅係好多中/老年人好受呢套，覺得DAB係為民生，覺得唔好搞咁多政治，所以各位區選真係要出尼投票

真係ar 所以要吸納到依班先得 有d都唔係咁藍 係貪著數

唔止投票
仲要配票、打選戰、追擊民建聯
齋投點都唔會贏

咁只係令佢地唔會輸得咁難睇
唔係唔洗輸
結局早已注定

一樣多票

民建聯拉攏嘅人心都唔係我哋，係個班阿伯阿婆，每個禮拜定時定候派大禮，不知幾多老人支持，搶你區議會啲席位，唔好睇小

今朝出門口又見到幾十個老人排隊等派禮

我樓下一星期幾次街站
班阿公阿婆日日去排隊吹水坐半日
又壓血壓又盛

唔好唔記得 除左鐵票，仲有種票、同唔見票箱各種陰質野

認同，悶聲發大財，唔做唔錯。

其實相比你講既因素
我驚DQ多d

都會 830拉咁多議員

要追擊佢地問係咪堅決繼續支持林鄭做特首
支持佢連任

岩 擺明玩沉默是金

大沙馬而家星期六成日有民賤聯派月餅
每個月總有一日派野

民主陣線嘅麥業成

佢地都係講利益，呢個時候仲出黎幫政府咪等於叫人唔好投佢地票...

佢地搞派米食飯賄賂班廢老 同埋種票就叻

成袋攞哂佢啦

唔係喎，我個區隻肥仔連影都無，未送中前好進取成日企街，呢兩個月影都無埋

你睇返區選新登記 老人層都係幾多

錯啦
佢地係明哲保身，集中打選戰

我先唔要 成袋都冇咩野有用
得啲奇怪野

周圍小巴都貼民建聯區選廣告 又一開學拉曬banner 扮曬話要翻法治 實情佢哋破壞法治 係區選到

佢地日撚日喺街派緊野比廢老賄賂緊區選票

吾你老母

推

真

不嬲都淨係識投票

咁快無人記得逃犯條例最初係民建聯提議？